整ROADBLOCK如果有時間既話 一定要落水泥

整ROADBLOCK如果有時間既話 一定要落水泥
屌佢老未HKU班柒頭清左咁鳩耐 係到扑扑扑

睇番BU果邊 D藍絲執哂D磚走就清到 勁撚快KO我地

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

佢班友要清咪畀佢清LO,睇下佢地清得幾多次
我地就已經出左黎5個月,我估佢地持續一個月都唔得

欄+水泥

係 乜都加哂入去